京東過300仲入唔入得過

驚一入就坐

但我估會上到350

咁入囉， set好止shit位

入啦
望400

望500

老閪都入

999

入
美國個邊轉緊黎香港

just like #700

10000億 上1000